不得不承認 知乎己經超越咗yahoo知識+

咩問題都搵到答案，就好似百度超越咗google咁

Quora啲鬼佬太虛偽 不了

Google 搵親嘢都係啲content farm答案 你唔覺？搵wiki又太少深入資料 得個大廊

你話知乎好過yahoo知識我都同意
入來兜野見到百度好過Google
即block

蔬

ching係行家 有無上開虎扑

Google多content farm 樓主係中學生定未做過research?? 我敢講google 搵journal 仲好過學校拉把

都無李露媚 咁都叫超越 ？

百度超越google
Block得

樓豬曲線引晒理紅底出黎

俾次機會

同你諗既一模一樣

Show Blocked User - 鴨寮街彭于晏

知乎比五毛佔領到連支那人都頂唔順